整左個我阿媽都睇得明嘅「黃色經濟圈」文宣

要搞好黃色經濟圈就幫推啦

BTW今日128維園見

3點正 維園見呀 屌 提早出門口呀 好多手足出緊去呀

屌哂你地識正評唔識推

推埋呢個

支持！！！！！

求下大家出黎啦...
呢幾日我推文宜推到連登同facebook都禁左我言....
但都唔夠100萬同200萬果次推到個個人都知....
大家幫下手啦…
airbdrop又好， facebook又好，ig都好......

國師話唔公平呀，因住俾迷雲黨咬

由撚得佢地